一百年後，係咪無樣衰的人？

係適者生存的理論下，樣衰冇伴侶，無仔女，結果樣衰基因被淘汰。
可見將來大家都係靚仔靚女

你望下你老豆老母

一百年前都有個傻鳩好似你咁諗

樣衰係比較出來架WOR

有才華的人娶靚老婆，生靚仔女，長此下去，才能會同靚基因結合

樣衰同蠢結合，然後被淘汰

但係總會有人搵唔到靚仔靚女但係結咗婚，現實世界嘅特質制衡緊個演化論

55

一百年後 人類平均膚色變得黑咗就真 白人又同黑人又同黃種人

柒頭都可以同柒頭做愛

人類都過咗幾千年啦，一路有樣衰嘅人
點解忽然一百年後就會冇晒